請將telegram推薦比身邊嘅長輩

今日發完夢散完步，休息嘅時候見到有好多分化post。其實我全日都冇睇過連登，因為大部分資訊都係由tg spread開同埋可信性較高。我發覺一個問題就係每次有活動都會有好多分化post出現而且極有可能係三毛出嘅，係咪因為大部分出黎嘅人都唔太會上連登而專注於tg，所以三毛有機會控制到連登嘅風向? 我知道而家好多uncle auntie都有上連登，唔想你地比呢度嘅post牽着鼻子走。所以希望你地都download番telegram呢個app，然後叫你身邊嘅年輕人幫你入啲資訊站睇番啲啱嘅實時資訊。而手足都可以幫下你身邊嘅長輩download同入group。

光復香港
時代革命

有咩channel易入口
想偷偷地幫深藍啊爸john

推

紅磚 中大？因為有channel好多實時資訊，驚佢地覺得太煩成日響咁

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

同意
各位孝順既仔女索性轉用tg同父母溝通
等佢哋習慣下

借po

正確應對途人影相嘅方法

可唔可以推薦channel既時候順手比埋link